法唔法國法國新總統真係好charming?

佢老婆正d

法你老母國
新你老母加坡

selemat pagi

法國新總統好charming
但點解新加坡總理就成個uncle咁

如下圖
仲有左邊個阿嬸